{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Meow\", armastan taga ajada n√∂√∂re ja juua piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib kaussist juua."},{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."},{"text":"M√µned inimesed hoiavad mind lemmikloomana."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma haugun, liputan saba ja armastan t√µmmata. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Mulle meeldib pargis m√§ngida."},{"text":"Olen mehe parim s√µber."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma v√§ntan, ujun vees ja mul on v√µrkjalad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa seemneid."},{"text":"Ô∏è Mulle meeldib lompides m√§ngida."},{"text":"Koorun munast."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Mina √ºtlen \"Moo\", anna piima ja s√∂√∂ rohtu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kannan vahel kellukest."},{"text":"Mul on laigud."},{"text":"Mind kasutatakse j√§√§tise valmistamiseks."}],"options":[{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Lambad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan, elan Aafrikas ja mul on suur lakk. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mina olen d≈æungli kuningas."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa liha."},{"text":"Elan oma uhkusega."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum, suured k√µrvad ja elan d≈æunglis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Olen suur ja hall."},{"text":"V√µin ninaga vett pritsida."}],"options":[{"label":"Hippo","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Rhino","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Hoppan, s√∂√∂n porgandeid ja mul on pikad k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Armastan s√º√ºa juurvilju"},{"text":"Mul on kohev saba."},{"text":"Elan urus."}],"options":[{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Rebane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Libisen, jalgu pole ja vahel ka sisi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Valasin oma naha."},{"text":"M√µned meist munevad."},{"text":"Olen k√ºlmavereline"}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":true},{"label":"Sisalik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud, elan Aafrikas ja olen seotud hobustega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu muster on unikaalne igale indiviidile."},{"text":"Olen taimetoitlane."},{"text":"Ma karjatan Aafrika tasandikel."}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false},{"label":"Cheetah","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Mul on kott, huppan ringi ja elan Austraalias. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen p√§rit Austraaliast"},{"text":"S√∂√∂n taimi."},{"text":"Kannan oma last kotis"}],"options":[{"label":"Ahv","isCorrect":false},{"label":"K√§nguru","isCorrect":true},{"label":"Koala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Kukun taevast alla, aga ma ei ole vihm. Mul on valge ja k√ºlm ja l√µbus sisse m√§ngida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen valmistatud k√ºlmutatud veest."},{"text":"Sa v√µid minuga lumememme teha."},{"text":"Minuga m√§ngides on vaja kindaid."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"P√§ikesepaiste","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Aitan taimedel kasvada ja lompe t√§ita. Tulen pilvedest alla. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu ilmumisel v√µib vaja minna vihmavarju."},{"text":"Olen taevast langev vesi."},{"text":"Taimed nagu mina."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"P√§ike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Olen kuum ja s√§rav ning teen p√§eva. Sa n√§ed mind, kui pilved kaovad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Annan sulle valgust."},{"text":"Minu p√§rast v√µib vaja minna p√§ikeseprille."},{"text":"‚ñ´ Ma v√µin su sooja tunde tekitada."}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"weather","question":"V√µin olla √µrn v√µi tugev, v√µin panna puud tantsima. Ma v√µin su m√ºtsi kohe peast √§ra puhuda, arvestades v√µimalust. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Liigutan √µhku."},{"text":"Lehti v√µin sahistada."},{"text":"Minuga saab lohet lennutada."}],"options":[{"label":"Tuli","isCorrect":false},{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"J√§√§","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Ma olen suur ja pundunud asi, h√µljub k√µrgel. Vahel toon vihma, tee taevasse. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen valge v√µi hall."},{"text":"Ma v√µin v√§lja n√§ha nagu lammas."},{"text":"Ô∏è Vihm v√µib minu poolt kukkuda."}],"options":[{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"Lennuk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Ma olen valge ja k√ºlmunud, aga ma ei ole lumi. Riputan katuse k√ºljes, kui on v√§ga k√ºlm. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen j√§√§st tehtud."},{"text":"Moodustan maja servale."},{"text":"Kunagi tilkusin vett."}],"options":[{"label":"Itsicle","isCorrect":true},{"label":"Hail","isCorrect":false},{"label":"Udu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Kolisen ja v√§lgutan, v√µin olla √ºsna hirmutav. Tulen vihmaga kaasa ja teen k√µik karvaseks! (Hairy = Messy)","hints":[{"text":"Ô∏è Teen k√µva h√§√§lt."},{"text":"Ma valgustan taevast."},{"text":"Ô∏è Juhtun tormi ajal."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"√Ñike ja v√§lk","isCorrect":true},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Olen p√§rast vihma v√§rviline kaar. Sa v√µid mind leida, kui p√§ike j√§lle paistab. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju v√§rve."},{"text":"‚òÄÔ∏è Ilmun siis, kui p√§ike ja vihm kohtuvad."},{"text":"Ma olen k√µver."}],"options":[{"label":"Pikne","isCorrect":false},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Lumehelbeke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Olen nagu k√ºlmunud vihm, v√§ike ja k√µva. M√µnikord katan maa tagahoovis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen j√§√§st tehtud."},{"text":"Ô∏è Kukun √§ikese ajal taevast alla."},{"text":"Vahel on valus, kui ma su peale kukun."}],"options":[{"label":"Sleet","isCorrect":false},{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Udu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Olen segu vihmast ja lumest. Mul on k√ºlm ja l√∂rtsine ja raske l√§bi elada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen osaline vihm."},{"text":"Ô∏è Olen osa lumest."},{"text":"Mul on v√§ga k√ºlm ja libe."}],"options":[{"label":"Udu","isCorrect":false},{"label":"Sleet","isCorrect":true},{"label":"Frost","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}}]}